黃之鋒求寵見「洋爹」 蚍蜉撼樹尤不自量

有媒體報導，「港獨」組織「香港眾志」頭目黃之鋒承認曾與美國駐港領事交流，內容包括企圖制裁香港嘅「香港人權與民主法案」，要美方不向香港警隊出口裝備等。黃仲恬不知恥地講「同美國領事交流根本冇乜特別」。結果第二日，黃之鋒就被自己啪啪打面，「香港眾志」喺社交網站揚言，正策劃「九月罷課」。
鬼先信呢次交流「冇乜特別」！黃之鋒以為香港人係傻仔麽？黃之鋒年紀輕輕不務正業，將搞政治當做自己光宗耀祖嘅「事業」，拉虎皮扯大旗，喺其他反對派和反華勢力嘅鼓噪下，拼命出頭，從非法占中到今日嘅反修例，禍害香港人嘅罪惡行為就始終冇停過。即使非法占中被判刑，佢出獄後都不知悔改，真可謂係無藥可救！
讓我哋揭揭呢位現代小漢奸口中嘅與美領館人員「交流冇乜特別」嘅特別之處。首先，作為香港臭名昭著嘅極端反對派人士，黃之鋒見嘅美國外交官唔係一般人。香港媒體曝光佢見嘅呢位名為朱莉·埃德嘅外交官，亦唔係乜慳電嘅燈，佢喺世界其他地方都有參與策動「顏色革命」嘅履歷，搞到呢啲國家山河破碎風飄絮，戰火紛飛，生靈塗炭，經濟崩潰、民生困頓，百姓生活苦不堪言。其次，黃之鋒會見「洋爹」嘅地點和時間都係喺當下局勢複雜嘅香港，並且和「外國主子」討論咗「香港人權與民主法案」。言下之意，就係請求「洋爹」馬上推出措施，制裁香港。第三，黃之鋒以為攬「洋爹」大髀就可以有靠山高枕無憂，有恃無恐，繼續禍害香港。
黃之鋒之流呢種低頭折節，靦顏求寵於「洋爹」嘅行為，真係毫無底線嘅禍國殃港。佢曲意逢迎，引狼入室，更係數典忘祖，棄民族大義和香港福祉於不顧，其醜陋嘴臉，已昭然呈現喺港人面前，根本無所遁形。事實不斷證明，出賣國家和人民利益嘅漢奸，從來都冇好下場，必然留下千古罵名。黃之鋒靦顏求寵見「洋爹」，蚍蜉撼樹可笑不自量。近日立秋，試諗下裹啲秋後嘅草蜢，仲有幾多日可以跳跳紮紮?奉勸黃之鋒之流，出嚟撈，遲早要還，唔係唔報，時候未到，早日收手，或許仲能夠落得日後寬大處理！

so what? 依家就係要收你支那皮 你可以點？
玩貿易戰俾人打到仆街
逼住要調低守咗11年嘅兌換率
上年全國500萬間商舖結業
全國嚴重失業潮
華為一役差啲賠上全國最大科技公司
19年上半年全國得一個省份無錄得赤字
一帶一路大撒弊之後無以為繼搞到要撤資
仲得罪曬幾乎全部參與國家
俾全球多國譴責香港逃犯條例
仲俾美國計劃搞香港人權保障法
除咗外憂仲有內患
早排江西先大水災 依家福建又嚴重風災
三峽早幾個星期先發現變形 到時冧埋就冚國產
你自己睇下世界上邊個國家有你咁撚柒？

依家就係聯合全世界嚟做低你？吹？
諗下自己仲有幾多日命啦

屌你老母俾人hack鳩左連登ACC

起完底正想講點解開post風格變左咁多